30歲揾到既人工同老師/護士差唔多，係唔係算唔錯？

同年紀咁去比較

姐係幾多

成日咁樣去比較會好辛苦

比個目標比自己

老師最高人工好似仲高過護士
護士最低2萬頭最高好似去到3萬尾 仲要喺RN
唔知樓主講喺幾多

小學老師 唔係主任
最高5萬幾 樓主講緊邊種

唔喺咩？？ 邊個位有問題？？

30歲既老師唔升職CM大概pt21,22。4皮左右。

30歲五皮幾差唔多啦 普通人一個

唔知咪亂嗡
EN都唔只啦
RN計埋allowance起薪都3萬max point近5萬

坐左幾多年監？
Rn起薪仲高過老師，入職近3萬

私家起薪都三皮幾啦

~30歲時揾幾多？
我以為得4萬多。 照睇應該唔止

喺咪 我女朋友EN 聽過佢講EN最高3萬8左右 RN就可能聽錯 不過記得似3萬5起至4萬幾

30歲你諗下你人生係咪應該同人比較呢D

女朋友做左兩年幾RN 就40k 左右
正常人30歲前搵40k 算唔錯啦
(唔好用連登仔既標準去比 )

老師人工max來講高啲?

30歲rn 去到50~60k

打少左個？號
30歲rn 去到50~60k??

舊制教書佬點止30k

30歲舊制教書佬

教書有分新制同舊制請
舊制老屎忽60k都有

可能宜家係1998年
Btw好多人以為一入行就有正位做

其實好多都係合約